撞你老母咩？你把口啞架？

屌你老母，中秋個撚個都趕時間番屋企架啦
得你一個趕咩？
你出左聲人地唔讓比你都算
直接係度撞黎撞去
又係度推
咁撚多人
推跌左幾撚危險？
如果你屋企人比人推跌左
比人踩到會點
屌你老母最多係d死廢老
祝你比人撞撚左落月台

樓豬一定係一路睇電話一路行個啲撚樣

出聲屌佢囉毒撚

講就凶狠 做就碌撚

你咪又係唔出聲

用個 keyboard 車鳩佢

樓豬正一柒頭

一邊唔該一邊撞

冇地方發洩咪上來問候老母囉

對唔住囉
你排緊嗰條隊冇箭嘴
驚你打尖先撞下你咋

你地又知我㩒電話？
我就咁係企係度無撚啦啦比人一尻撞埋黎又唔屌得？
定我現實屌撚完你，而家唔撚憤氣
我上黎屌係因為我今日淨係屌得一隻垃圾
而家屌撚埋你地
樓上班撚樣真係好撚小學雞
睇死你地係現實比人撞撚到都唔出聲